衝得好！

頭先行開左而加去緊